為反送中運動寫左一首歌, 獻比自己, 亦獻比所有手足 (包括已與我們隔絕的手足)

[url]file:///C:/Users/user/Desktop/WhatsApp%20Audio%202020-09-24%20at%2011.04.22%20PM.mp4[/url]

一息尚存, 抗爭到底

MP3:

file:///C:/Users/user/Desktop/WhatsApp%20Audio%202020-09-24%20at%2011.04.22%20PM.mp3

歌詞:

重光這遠景 埋藏你我腦海裡
無分彼此的角色 掀起革命
流亡他鄉於遠方 盼望你我再相見
願這終點烏托邦 一起建造

無懼奮勇再踏前 初心不改變
榮光響起整片天 記載今天
誰沒試過作決定 即使得一次
沉澱過這鬥意 戰勝風雨

無數個夜晚反抗 只因心堅決
群眾聲討於四方 走千遍
浩浩蕩蕩這都市 漆黑星火裡
吶喊聲中不變遷 走多遠

就算偶爾也困倦 仍未現曙光
但這一刻捉緊你雙手
未來見

試下用電腦開？

file:///C:/Users/user/Desktop/%E9%8C%84%E8%A3%BD.m4a

推

未聽 幫你推咗先

Thx

有冇人聽左？

大佬
試下up上youtube啦
無人睇到呀

Sorry 聽日再整

得啦，大家聽下

唔好學tvb c drive上網

聽朝聽

我以為樓主係假膠 2020年重有人用c drive條路徑當係link咁share出嚟
但睇番條YouTube 又覺得樓主係真膠

認真？